大懵侍應酒精噴壺當「探熱槍」 男童遭噴眼急送院

^巴打絲打 Facebook Club FB

疫情下到餐廳食飯，都要先量體溫才可進入，不過有「大懵」侍應就錯將裝有75°酒精的噴壺當成探熱槍，噴向一名男童雙眼，令男童張不開眼，最後更要到醫院洗眼。

有網民在Facebook群組發貼，「有位好醒目嘅侍應，攞咗支酒精噴壺當體溫槍，然後幫個小朋友量度體溫」。有網民指，從相片看事發地點應是葵芳新都會商場。只見男童痛苦地緊閉雙眼，眼睛一直未能睜開，最後更需要到醫院處理。發帖網民提醒所有家長「之後注意類似由第三者產生的失魂意外」。

不少網民都很擔心小朋友的情況，指如果酒精入眼應立刻用水清洗。有人批評侍應犯的錯不合常理，但亦有人認為是無心之失，「又唔怪得個待應，佢不是醫護人員」、「我唔會話佢啱，但佢一日接觸幾百個人，換一換手都有可能噴錯」，更有人見過更嚴重的失誤，「我見過有個阿姐用漂白水噴個阿叔眼」。

有病睇醫生

btw 細路好慘

痴撚線 個細路慘到